今晚心情仲深重過721當晩

我真係忍唔住喊左

我都係

same 睇完條片 好心酸

831速龍太子恐襲

好心痛 呢一世都唔原諒黑警

屌

831黑警恐襲，血債血償！！！！

我都喊左好心痛

癡根，點教細路哥

嬲撚到仆街 拉左咁撚多人 仲打市民

咪係，咩人黎架

嬲撚到震呀屌你老母！！！

終於揾到單同721, 811同級既野

831警察模彷721元朗黑社會突入太子,旺角,油麻地, 觀塘站恐嚇及無差別追打市民

清洗每個狗鐵站

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站

條片炸藥重量一定大過721!
全世界人一定要BOYCUTT CCP!!

真係好撚嬲
如果我因此唔小心犯傻事 手足們會唔會同我割席

same

根本班差佬而家返工就冇王管鍾意做乜就做乜，打橫嚟，純粹發洩毒打啲後生仔⋯⋯根本已經唔係啲乜嘢職務或者operation，成竇喪屍咁，仲要暫時係有免死金牌冇後果，所以真係避得就避被咪撚同佢地周旋，一下唔小心俾佢拉撚左返去先係惡夢嘅開始，虐打折磨甚至乎被自殺⋯⋯你仲覺得佢哋有乜嘢做唔出？

有報應架, 係真嘅, 唔好唔信

港鐵今次嘅做法同721，完全冇分別特登俾機會啲恐怖分子無差別襲擊市民

新學年仲要教學生警察職責係除暴安良？

幾辛苦聽日都要出嚟

太子831恐襲
黑警死全家

除左黑警同港共政府 記得清算埋黨鐵高層

唔準喊！要報仇！
多謝班狗送核彈俾我地，Twitter tag 哂多國政要煲大件事！一齊推港共同黑警去死！

不斷升。睇L 完 ，聽日大家要玩L 爆個春袋。

痴撚線 無諗過d狗猖狂到入站見人就打

香 港 黑 警 於 8 月 31 日 正 式 向 香 港 市 民 發 動 恐 襲

#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#terroristhkpolice
#whatishappeninginhk
#whatishappeninginhongkong
#whathappeninhongkong
#hkpoliceforce
#831hkpolice
#prayforhk

燒山今日拍咗段片 話應該係自由發言最後一日

立此存記

太子站恐襲

我睇到想嘔
死黑警絕子絕孫，長命百歲，百病纏身

老老實實，我哋係咪只可以捱打？

屌你老母死黑警死全家

行刑式

831 香港警察無差別攻擊市民

忍唔住係屋企講左粗口 仲喊埋
睇到好心嗡 仲心嗡係點解我只係齋睇咩都做唔到⋯

728 831 黑警無差別攻擊市民

國家級武裝恐怖份子無差別屠殺市民

唔好搭黨鐵
23:50 觀塘綫 荃灣綫 港島綫 南港島綫 將軍澳綫 列車服務暫停
搵其他方法走 小心狗車扮家長車

721 831

聽日一定要去機場
真係好撚嬲

仲嬲撚過721

Dllm

P牌仔 sosad 唔係咁用㗎屌

憤怒既心情已經無任何一種言語可以表達到

唔想再叫咩 黑社會黑警克警魔警

根本係 恐怖分子

堅持

幾好仲有眼淚流

大家快D send今日既料俾佢地睇
要有禮貌,懇求佢地援助,盡快推出 Hong Kong Human Rights and Democracy Act 以及懲處相關官員

我都喊左
血債血償
全民勇武
全面升級
聽日
機場見
我要攬炒

me too

我想像唔到岩岩被困果班手足心情有幾絕望

嬲到喊依家根本無法無天
唔該全人類出街都要帶武器，用作自衛又好麻包袋又好

因為我地做乜都會俾賤畜襲擊

我都係..

p牌仔快走我頂住

831黑警恐襲

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於旺角站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR

黨鐵再見

我正式宣布香港人要6大訴求,
要加埋解散現役警隊及重組

死黑警
撕殺列車

721班鄉黑收錢搞事，錢同我地無任何關係

831班速龍怒扑乘客，出嘅糧係我地香港人出

黑警原來除無良知，仲不帶半點人性

好辛苦

血債血還

男人老狗 咁多年都冇喊過 頭先一路睇 眼涙不知覺流

因為721係黑社會，普遍人都覺得佢地係壞人
但今日係黑警，就算幾唔情願都好，都唔希望佢地壞到同黑社會一樣
點知原來真係完全無分別，重演721事件

場革命咁耐 第一次喊 個心拿住拿住 好耐都釋懷唔到

因為好多手足
全部都係我好重要嘅朋友。。。。

因為當你知道全港唯一一個執法機構都做到黑社會咁 個種無力感 就知道香港既撕烈已經修補唔到 番唔到轉頭

你下次搞清楚啲符號點用先好po

呢世都唔會原諒佢地..

嬲到唔識講野。 呆左幾個字

衰過721

push

屌 真係唔明 究竟我地做錯d咩
D世界組織有咩用

errrrr 我唔會怪你用emoji
不過下次小心用
可以用

不合作運動直頭打爛成個黨鐵d月台
你老母一次又一次放任暴力

振作過後重新出發!!!!!!!!
持久戰啊各位!!!!!!!!唔該提早散水同唔好再搭黨鐵啦

你老母黨鐵唔撚開車 仲要放狗入黎

好嬲 好嬲 嬲到瞓唔到

因為見到好有人被捉
想像唔到佢地俾人拉左之後要面對d 咩

其實一早知班狗無得救，只係無諗過可以肆無忌憚，以前只會笑大陸公安城管，今日係自己生活左幾十年既城市出現

睇到first aid 弟弟 求黑警俾佢入地鐵站救人條片。我真係忍唔住爆喊。之前都係嬲都震！

佢地會有報應

有個綠衫手足係月台嘗試跑走 點知俾狗一下kick低左 睇到好撚心痛

仲深重？

唔係應該嬲咩

721 一個站，今晚 (旺角,太子，油麻地)3個站
心情點可以唔重，心又點可以唔痛。

屌哂班狗既老母呀仆街

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

Same

35歲男人老狗

Same

睇住live 睇到想喊

因為知道721 我地始終有一日可以復仇.....但831真係無 而且我地仲要俾錢養住呢班蓄牲黎打我地

今次真係返唔到轉頭，下下想攞人命仲黑過721

可唔可以好似杯葛tvb咁背葛港鐵。邉個落廣告就唔買個個廣告商既野。有冇得諗。

我好撚嬲姐，因為我一早已知警渣冇哂人性，831意料之內

真。。
721係黑社會
但今晚係suppose去保護市民既人。。
好諷刺 香港竟然會變成咁。。

嬲撚到震
721元朗係黑社會 831太子係警犬
執法人員 知法犯法
冇差別打人
同黑社會一撚樣
黑警死全家

唉 個心拿全拿住咁

大陸公安依家都唔敢亂黎

好撚心痛

希望呢一日快啲來臨

算唔算攻擊medic？

而家一係推番成個政府 一係就比中共一直打壓 狗打人唔洗負任

閉上眼
深呼吸30秒
調整自己情緒
然後明天機場見

真係喊左出黎

721 唔開心好多

721
FA都可以入去救人
記者記錄全部過程
831
完全唔俾記者影
完全唔俾FA救人

心好撚痛

女朋友喊到痴線

永遠原諒唔到黨鐵同popo

聽日仲有另一場戰線 大家撐住！

最嬲今晚

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

笑你老母啊
落去同你老豆老母笑啦

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

嬲到仆街
係咪有權就可以咁!!!!!!!!!

係,
之前白衫打人,黑警唔理,
今次係直頭黑警打人.
Cls.

same..

我覺得對唔住手足，今日太早走咗，咩都幫唔到佢哋，如果阻止佢哋去旺角成件事就唔同晒

因為今次真係警察打人

你全家不得好死

望住老豆睇cctvb直播太子個時係到好開心咁話打得好真係心鳩淡

我都係 好心痛

嬲到喊！
唔係人嚟㗎屌你老母！

係，好心痛
721 811 831

喊咗出黎

唔人道又點
國際組織咁耐有出過聲？

聽日唔測試交通枉為人

記得便服就得，唔使黑衫

721係嬲到爆，831我真係唔知點形容……

你教我點同下一代講警察叔叔係好人
全部人形狗黎

=哭笑不得
下世記住點用

呢一世都唔會原諒黑警

推

訓醒左先見到first aid個條片 我都唔知點形容個心情

痴撚線

好憤怒

我都係。。。

痴線

路西法效應都解釋唔到點解會噉變成咁
其實係咪殺人犯混左入去

我直頭喊撚到覺得自己有情緒病

喊到仆街好心痛，點解香港人條命咁苦？

保持仇恨

笑乜撚野

屌你老母臭西！九月二開學我要見到無限職場學校欺凌！！！

屌
好撚心酸

我發誓 呢一世 都仇警

已經嬲到唔知講咩，連粗口都形容唔到既嬲，好心痛

831

721

仲有811

未睇到一半已經喊撚到仆街

成世人第一次咁嬲

好心痛

又嬲又心痛

係

手足…

屌你老母要拆撚左黨鐵

721係黑社會傷人
今次係我地出錢養、仲要受過訓練、有極專業裝備嘅專業黑社會打鳩市民
呢啖氣邊個吞到？
你地仔女冇一兩隻手腳唔好怪人

天佑香港

721 都仲話政府將 dirty work 交俾黑社會
今次 831 係話俾你知警察大曬, 連 dirty work 都可以光明正大咁做
反正警察有特權你吹呀 !

真係好撚心痛

學71飛龍係立會入面咁講，香港人究竟前世要做幾多壞事先至會成為香港人

我知而加大家都好嬲好燥
但最重要係解決當前問題

所有人幫推上熱門！ ！ ！
五線全封 家長攞車救學生！！

［極之緊急］所有校車即刻出動救人

救救學生 救救學生 救救學生
🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸🚌🚸

組織全民扔野落黨鐵路軌，以報黨鐵賣港之仇！港鐵站入面太多閉路，好易被人捉，黨鐵路軌咁長，一定好多地方無閉路嘅，我建議扔野上黨鐵路軌，黨鐵路軌咁長，一定有好多位置無閉路嘅，扔完即閃，安全好多！

重笑

成日話原諒唔到 黑警根本wfc
又話有執應 根本唔會有 香港人唔會敢
你地越係容忍 佢地越猖狂

721個白衫跪喺度求黑社會唔好打個畫面，同今晚班冚家剷衝入去打市民，市民跪地求饒 係一模一樣

見到救護員入唔到地鐵站喺度喊真係好心痛我都喊咗

黑警死全家

成個人好崩緊

機場見

721黑社會打人
831比自己相信左幾廿年嘅法治打
仲更加嬲

黑警 冚家剷

冇喊到 但覺得成件事好撚嘔心
睇完哂啲片唔識嬲 但覺得好撚絕望
怒氣係有 但好似鬱住咗喺入面抒發唔到出嚟咁
對眼好似乾到分泌唔到眼淚出嚟
好驚真係鬱鬱下鬱出病

殺紅了眼

831香港警察恐襲

仆街黑警！

屌你老母警犬，目的為咗打人多過拉人

剪L晒黑警啲J落黎！

黑警！宮刑！

腦係咁loop段片 好stress

唔洗等比天收，等睇開學仔女點替佢地受罪

一路睇新聞一路喊

班黑警已經完全失控

你地一定會有報應

完未阿今晚

父債子還

一樣喊到仆街

好想有個batman出黎,對付班黑驚

呢單野係咩玩法
香港我最大？

一定要清算狗鐵

而家根本就係軍政府
軍權大於一切, 連法律都要走開一邊

好心酸 心痛 垃圾克警死全家

我都係，喊到仆街

依家全部出旺角!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

心情好沉重

無人性
一定落地獄
唔會有人可憐呢班無人性嘅黑警
Never forget
Never forgive

個心跳得勁快

811呢？打和

我想殺狗

聽日一定要入機場

我都係。。

呢一世都唔會原諒警察！

黑警還命都唔夠還！父債子還！

721喊咗

今晚係嬲

我係調轉

same
嬲撚到癲

等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

黑驚全家仆街陷家產死

永世都要記住 831黑警太子恐襲

警黑相通

唔好呀

屌你老母嬲到訓唔撚著
次次用私刑都鬼掩眼 唔落地獄都唔得

明明我就係一個典型和理非，但我依家真係嬲到震

真係好撚心寒 呢班popo真係

翻屋企含撚啦屌你老母
唔撚識用就咪撚出聲啦